Ofo,ketchup,loco,obike都推緊新車，得gobee仲未見.....

周街爛車 又咁少人維修清潔下 係咪就快啦

好多連靈芝孢子都生埋出黎

堆新車應該係以 防人為及意外破壞為目的？

無撚用，嗰日睇住個南仔，ofo黑車都照爆到

靈芝孢子又算得啲咩丫？